Die XR.Labs Operation Group sagt danke, daß ihr diese xrelog22 ermöglicht habt; unser Dank geht ...

... an
joern, debby. yan, knurps, magicunicorn, mrcaptcha
für's Babelfishen, Heralden, Engel sein and helping hands ...

... an 
74hc595, Basinsky, Micah, Julian, Dale, ...
für hervorragenden VR & Overte Support ...

... an
psy, nd, andi, jtbx, kunsi, sibe ...
für gedultigen c3voc & cccv Unterstützung.

... an 
Anke, Tobias, Tom, Thorbjörn, Clara ...
für den gewagten Versuch das unmögliche zu stemmen; den Rest zum XRevent Creator schaffen wir dann nächstes mal.

... an 
Alezia Kurdis 
für ihre fantasischen Artworks und den beiden Overte-Trailer.

... asdasd
für einen ganz besonderen Soundtrack. Mehr auf soundcloud.com/dasdasd


